[挑戰關家姐]澳門有個教詠春師傅話自己係葉問弟子俾人踢爆

不過可惜個記者唔夠薑落佢面, 如果唔係直接問佢 : 你係唔係呃人?
就真係好睇

利申:非打手, 純粹想俾人知有條咁既on9

都要扮下客觀既

呃人都唔用腦抵死啦

澳門人有葡籍，葉問有無？

功夫佬其實係另類倫敦金嚟,好多都係呃鳩人

年齡都唔對路啦
如果佢5幾年教計返條數當時歲數
依家差唔多70歲
佢個樣都唔似70

有人信

識用我反正信了呢招
果然係國粹人

真, 宜家就話仲有證人出黎話佢講大話,
過多十幾年佢又出黎話自己係就冇人知佢呃人

鍾師傅原來同李小龍都好熟
唔知有冇一齊踢東亞病夫牌

再講落去佢可能跟霍元甲交過手, 嬴過黄飛鴻

騙子都賺夠啦

又拍返套葉問外傳《鍾奇森》

召喚玄學大師